曾拒好男人追求 楊思琦爆囡囡鼓勵搵個Uncle生細佬

【星島日報報道】楊思琦做了單親媽媽6年，一直母兼父職獨力養家，思琦早前受訪謂女兒楊卓穎好懂事，知道他們家沒有爸爸這個角色，最近她受訪再謂女兒只知家里得她們母女及公公和婆婆4個成員，還爆只有6歲的卓穎說想要個細佬，叫思琦搵個Uncle就可以生。

思琦續謂兩年前曾有一位50歲男士追求，對方既有經濟能力，也關心她和囡囡，卻因為她當時還未準備好也不夠膽接受，最終錯失這良緣，現在也覺可惜。

性病雞

下面一舊舊既 不了

生性病野埋個女，不了

搵個uncle

仲好意思出d咁既報導 好痴線😂

個細路女成隻蝗咁

即係個女想搵人屌自己老母？
定係條女想搵個女過橋？

大佬邊條傻鳩要你呀 你有性病架

個女夠懂事 識玩

6歲就知要搵個uncle屌老母就可以有個細佬
佢啲性教育又教得幾好

可以係臭雞客就繼續接，唧係有同 uncle 日日搞，但冇生到或生唔到。冇人埋單，先可惜錯過咗。

想出返黎釣金龜
借個女過橋想合理化件事，收皮啦，臭雞，唔望下自己幾多歲
仲要有個油艇女

原來做雞呢種思想係會遺傳
學到野

撞過幾次 又黑又乾 仲要有病

坦白講以思琦妹條件應該唔難搵到水魚埋單 個寫真集咁好反應 應該唔少人想渣下佢對淫奶同屌下佢塊臭淫西

Uncle係到

自己想做雞要搵藉口先賴落個女度渣

又做雞, 今次記得查晒人家宅先好落搭呀, 唔係多個細路做單親家庭

有性病

一子錯 滿盤皆落索

吳帥係大陸人

女兒生性病母倍感憂慮

好想品嚐下啲綠汁

做女人做到佢咁失敗真係難得一見，貪錢又貪唔到，自己咁靚就生個鄉下妹出黎，點搞呀

係佢拒絕定無啊 好男人仲會埋佢身？ 老細包佢一兩個月就算啦

鼓勵媽媽接客

佢個女好柒 一半支那血統都同成個支那妹無分別

支那味

如果係真既
仲教到個女咁真係等仆街
佢自己有啲姿色都咁搞到依家咁折墮
個女成隻蝗咁實乞食

女唔係大問題，有病不了

有冇諗過可能係人生馬戲之後先有性病
Ck妹

有錢就係好男人

媽媽生性病 女兒感安慰？

6歲已經識得搵人埋單
可想而知思琦姐係幾咁有家教

打j無性病 屌下真係會有病
寫真果d吹姐 我就唔信大賣

老母你快d搵個啊伯埋你單啦，咁我先有多個人養我，多d錢洗。

思琦姐都係盡得佢老母真傳
佢老母害能左佢

佢d粉絲響邊
仲唔扑出嚟維護佢個臭閪

女兒生性病母倍感安慰

一日係雞 一世都係雞

本身靚又身材好 又港姐冠軍
就算冇有錢佬都會有啲金融才俊之類落搭
而家要拖住個蝗女出黎

楊ck 本身自己都大陸妹啦, 睇佢以前d節目既表現都係姣出黎咁樣

果然係楊不悔

仲想搵人幫你埋單？

比空心老棺中出真係一世既陰影

dklm生細佬

上星期聽公子會佢上去做嘉賓
聽佢講嘢聽到頭痛

2018年
仲有邊個買寫真

比佢老母跣到一獲甘

佢不上141開post仲直接d

想細佬都有性病...

依個真
佢老母唔鍾意豪仔唔夠有錢同紅

拍咗咁多年搞到咁核突分開仲要係空心老棺
多得佢老母唔少

我又覺得咁幾好喎
早啲同個女講現實社會個遊戲規則,
好過佢大個仲懵下懵下, 行返佢老母條路

就算依家避開唔講, 佢個女大個都會知架啦!

賣廣告

本身就係個老母推佢去做雞， 生埋個女又黃又瘦， 柒撚朦朦食甜筒
依家連個女都叫佢一齊做

等多10年...個女就16歲喇...

佢個女仲樣衰過錢七

Hsv

機會黎嘞連登仔

擺個女上枱搵老細

其實點解有性病？

鷲哥召喚！

唔做 邊有錢

講野勁撚on9 好似弱智
聽左半集就熄左

我係豪仔既話真係笑到合唔埋口

囡囡爆楊c琦求其搵個uncle 生小朋友

屌完生粒粒

How much 1 Q?

會戴套

短租面議 長約不了

李永豪好慘
戴綠帽

個女咁既樣

性病 sources?

個女叫老母做雞

不能只有我性病，弟弟也要

刻薄啲講
跟李家咪好囉

人哋唔紅唔係大富大貴.

起碼一家比起吳生, 至少算正經好多

同埋我信豪仔真心鍾意佢

前排睇返當年訪問都話豪仔願幫獅麒養埋個女。。。

而家真係唔上唔落。。。

人哋豪仔係唔紅得閒都係愛回家亮下相有啲正面存在感。。。。

唉

去多次馬戲團會唔會直頭多幾個uncle

如果佢堂堂正正同之前條廢柴男友分手
再去釣金龜 其實問題唔大
係都要係背後搞三搞四 仲要搞大肚
一下子毀滅自己一手建立嘅形象
真係想同你講句 收皮啦臭雞

豪仔而家開埋日式和牛燒肉餐廳
ck好命既而家都做埋老闆娘啦
結果而家要幫空心老倌養女

短視真係好攞命

豪仔點都有屋企條大水喉射住
不過可能ck同吳帥係真愛

不過可能ck同吳帥係真愛

咁我諗CK愛吳生多多聲嘞

真愛會咁整蠱CK?

屋村妹諗住泊到碼頭上岸 飛起一個咁鍾意自己既男人
而家咁既結局係對佢最大既懲罰

囡都有咁諗法 係阿媽耳濡目染 借勢痴男人啦

前排鼎爺紅
仲可以拍住搵食
仲可以打理私房菜

同樣都係港姐 徐淑敏就真係人生贏家啦

佢個女個樣
柒頭基因果然特別強大

依家無人識就成日消費個女出黎洗底
賤唔賤d

李家鼎名菜
水性陽花炒臭雞

痴撚線有性病仲生